係外國，地鐵係地下階層先搭，係香港先會係地鐵站上面起豪宅

紐約LA巴黎，地鐵都係露宿者集中地
香港反撚智

趕走左你無得住嬲嬲😂？

咁香港既地鐵係咪露宿者集中地呀？

只可講未夠有錢

demographic 同 city scape完全唔同 你係到比d乜野
背後講緊咩邏輯

外國無地鐵站的地方多數重落後

外國9成人都係住house
香港9成人係住apartment
點比啊

如果香港好似外國咁人人都渣車
返工會渣車快定行路快

所以我住半山

倫敦行私家車收費，人人撘地鐵喎

大把有錢人鍾意搭地鐵 何必將每樣野都分階級呢

嚮外國，冇車渣就好似跛咗一樣，人地買架車又平過香港，油錢又平，香港養車咁貴，好難比較喎老細

根本就係
又要住地鐵火車沿線 又要嫌嘈當自己係豪宅住戶

有d國家係窮人先住係山上面 情況都唔同 邊有得比

明明外國都想抄呢種經營模式
就係咁狗鐵先有錢發展新路線

係英國細城市窮撚先住house
有錢人住apartment tim
咁樣比都得

跑馬地 半山 赤柱依d呢

人哋好多係公營，龜鐵164% farebox recovery 重好講...

我諗真係要中二先有 d 咁既邏輯。

地鐵站上蓋起公屋嗰陣佢上唔到樓

唔通香港嘅李嘉誠會喺香港搭地鐵咩？
貪得意搭下就可能會
唔該唔好自視過高，
以為自己係乜嘢上流社會人仕。